有冇巴絲打知道外國人黎做英文導師係唔係一定要有教育證書？

唔一定係做小學老師個d
而係只係d中心教下英文
洗唔洗一定要例如TEFL, TESOL or CELTA既證明？我見好多網都有寫
定係寫就咁寫，你冇都有機

Centre 求其u grad都做得啦
香港做呢行人工好文員少少

明白...但低人工唔會好難請人咩？
隨時交租都唔夠

萬六至萬八夠請一個係local u accent近似native嘅tutor

明白...咁如果當唔理人工
working visa難唔難申請？
冇任何資格，單純係native speaker，係咪都合資格？

你指係外國教嘅話 咁樣要嘅嘢會多啲喎
因為人哋本身母語係英文 對你教英文要求會多啲
Native都可能要加返個edu嘅degree

呀，我講得唔清楚
我係指香港既working visa，所以係外國人黎香港教
我見visa有寫只要證明到香港難以搵到合適既人，公司就幫你申請得
native speaker黎教英文係唔係就算冇老師資格，都叫做「香港難以搵到合適既人」所以係好易申請到?

申請visa呢個我真心唔清楚
但係你要預人工會高一截 而且嚟得香港其實我見好多都係BA+edu咁嘅出身

原來d人背景都咁勁...以為唔係真係做學校既，就真係就咁native language係英文已經大哂
希望依家疫情少d人爭 唔該哂

但係有幻幻

仲有直升機家長

學校其實多人爭 官校得一兩個外籍教師位 直資國際學校可能多位啲但係競爭大
其他冇位一係AT+TA 一係就TA 然後就補習社 一年咁多人總係會有得爭吓

學校真係難爭阿，教育局比錢請跟足point
隨時起薪高過個老師本身國家做10幾年
所以都冇諗可以搵到學校位
但只係唔知補習社或者英文教育中心行情所以有d lor lor luen

跟point嘅教師位好似都35k起步
爭崩頭都正常 文科人有咩工起薪去到呢啲位